今日係九龍灣ikea做功課位巴打入一入黎

我好想好想知你做乜係果到做功課
唔係恥笑你，係欣賞你呢份勇氣
唔係第一次見人做功課、訓教，不過多數都係小朋友
但你咁大個人做乜唔去自修室做，相信背後一定有個蕩氣迴腸，賺人熱淚嘅故事

我先
小弟係最後一屆AL ge考生
考試咁梗係要溫書架啦
溫書梗係要係屋企溫先溫到啦
咁係條女屋企溫書就更加事半功倍 （E家已經係ex ）

我帶齊書同埋dom，興致勃勃咁去ex屋企。
上到當然有溫書啦，咁溫到肚餓就煮野食啦
ex叫我煮腸仔蛋面，但係咁啱雪櫃無曬腸，咁ex就食我個條啦
正當我地係房度激戰時，ex又好大聲，
”叮噹”
我地即刻著翻衫，我拎曬所有野企係房門後。
ex去o左開門，係uncle黎。
點知uncle入o廁所去大
我007上身，用忍者般o既步法跳出屋企門口
就咁避過一劫

關你撚事咩臭西

Hi 柒撚濛濛